（免費）有冇人 發夢時比狗咬爛眼鏡？？

有限額 免費 贈送給發緊夢既你

夢醒後有冇發現 唔見左/比狗咬爛咬花眼鏡

利申 眼鏡佬 希望可以為發緊夢既你 出一份綿力

（學生和真正有需要既優先)

留低TG 我會搵你

發夢現場地下真係有好多眼鏡

多謝你

幫推

Push

眼鏡行業 we connect

謝謝

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

推到比多d手足睇到

推

好人一生平安

推
不被捕 不流血

push

樓主係有心人嘅話唔好怪我 ，但有冇咩方法可以保障到仔女，就咁樣留tg出嚟配眼鏡有啲冒險...
敏感時期要小心啲

推 手足

BE WATER, HIT AND RUN.

PushPishPush

順便教埋帶con啦

如果真係驚
你係某一間大型連鎖眼鏡睇岩咩款
比到度數我
我做完 放低係 某商場詢問處 你話係遺失眼鏡
咁咪拎到囉

係囉，樓主點知邊個真發夢邊個假發夢，發左夢又未必敢證明佢發過夢

我副黑超係走果時跌落地下比自己手足踩爛咗
不過手足緊要 想問有冇平啲 因為想配返有度數

豪比佢囉 祝假發夢 死全家

夠偉大，push

可以好平

代佢地多謝你 推

麻煩搵我tg

每個行業都盡自己能力..

樓主做得連鎖嘅
小心俾公司算帳
Push

雖然我地仲未睇到公義 但我地會揾到

放心 我自己 出錢 一分一毛都係
唔通公司想我送其他牌子比人？

有能力嘅，整副眼鏡變裝都好
Hit and Run!
Hit and Run!
Hit and Run!

我信我公司，係一間有良心既公司

巴打鋪頭係邊？
我打war game果陣個眼罩成日cool住副眼鏡
搞到鬆晒又左右唔多平衡咁
依家想配副新既 想黎幫襯你

Sorry 我係送
唔會賣 謝謝心意

唔想留TG
可以 直接搵我

推 自己人

推撚爆佢

副鏡依排跌到花晒好想換
但都係留返俾真係爛咗嘅巴打

想幫襯

Sorry 只送
唔食 人血饅頭

發夢 跌花可換

有 我成副飛左出黎再踩爛好彩有副舊ge頂住
我唔係學生 但我要養家 要供樓
因為抗爭 射波太多 老闆俾左一個月通知
我都窮途末路

但留俾有需要ge巴絲先
我有副舊ge頂住先
如果遲d再有quota先搵

如果平平地有冇得配返副？可以俾錢但真係要平d

好人一生平安

可TG 我

我係唔可以收錢
Quota 都多既 放心 有同行照住
我爆Quota 會彈比 其他好心既眼鏡佬

樓主好心有好報

樓主好心有好報
我留定tg先得唔得

前幾日先比人咬甩左副琴日去配完

兩邊支架已經斷曬，只係用aa超能膠黐番……

鏡架歪哂，有無得剩係整番正個鏡架？

我知物資有限，想留番比更有需要既人

正常唔斷開都可以試吓

發夢嗰時整斷就搵我

想買con 唔敢帶眼鏡出去

當然係 戴con
我公司冇賣con
所以我不送con
其實我身邊都有好多人支持 唔需要麻煩你哋

發完夢爛咗眼鏡先搵我啦

時代革命 光複香港

thanks

想問下淨係連接邊框同正面個個位撞灣左有冇得自己手動修理
側面示意圖：
————| （正常圖）
————/ （撞灣左之後）

最好有工具
拎俾我睇吓 如果我整爛左
可以即刻整副新嘅俾你

多謝你心意啦
不過唔洗麻煩你啦
留番俾真係有需要既人
聽講浸下熱水再細細力整就ok係咪

熱水唔好浸到鏡片 鍍膜會爆

真係有 不過已經買返 多謝你

巴打 你間鋪係邊
我想換眼鏡

發夢 冇左眼鏡？

no 當支持下
發夢眼鏡仲係度

唔得

但發夢戴con 好似好危險

跌咗副眼鏡 拎唔返
不過自己配咗副新

巴打有心 已經自己配左副新眼鏡
留俾真正需要既朋友仔

大家手足 講個信字
認為有危險 自己衡量

謝謝了
我個人名義送
唔開 公司名 唔會幫公司做宣傳

謝謝你

好有義氣，好人真係一生平安

小心白撞嘅人

pushpushpush
好人一生平安

多謝樓主 好人一世健康長壽

講明比返錢都唔收

講極比錢 樓主都唔收 話請佢食飯又唔肯

可唔可以過咗七號先搵你， 唔想換完新眼鏡呢幾日又爛

respect 推

發夢嗰陣唔見咗眼鏡

推比要幫手既朋友

揾唔翻個樓主了

Tg 左你

多謝晒巴打

有

感謝你，推

幫樓主推
好人一生平安

推 多謝樓主

ok

好人好事 幫推

唔需要
幫推

唔係 jins